［召集］紐約連儂牆

有冇朋友最近會係紐約，想係chelsea/soho/noho/subway/time square 揀個地方砌返連儂牆。唔知有冇身在紐約嘅巴絲打一齊？或者有咩好建議？

Hello 絲打，想請問識唔識喺紐約嘅香港人？
想揾人

紐約揮手

去呢度問

同幾個fd有興趣搞
喺咩地點比較好？

我都喺紐約，大家有冇諗過喺邊整？
唔知地鐵貼得唔得？會唔會好快清？

光復香港 時代革命

今晚出動有冇興趣
lower manhanttan

已經物色好邊塊牆，但呢家車水馬龍咁款....打算等夜啲附近人車少啲先
唔知貼呢張嘢嘅巴/絲打係唔係到

係呢個國做嘢嘅又真係唔識

Union Square地鐵站兩三年前都試過兩三次有連儂牆出來
有冇得諗？

夢到已經有人痴咗係bowery Murray對面
但唔帶唔夠膠紙 啲post it痴唔實
睇下有冇人可以封補埋個on
留咗剩底嘅poster, glue,同 post it係下面

zu

打錯，係Bowery mural